樂壇有邊個可以好似李克勤咁勁

可以唱cd同唱live都幾乎一樣水準

張學友

好過CD

林俊傑囉行走中的cd

聽李克勤真係一種享受 冇透氣聲 清澈
Hifi 佬最愛